## Задание
1. Реализовать класс Employee, в котором будут следующие свойства - name (имя), age (возраст), salary (зарплата). Сделайте так, чтобы эти свойства заполнялись при создании объекта. 
2. Создайте геттеры и сеттеры для этих свойств.
3. Создайте класс Programmer, который будет наследоваться от класса Employee, и у которого будет свойство lang (список языков).
4. Для класса Programmer перезапишите геттер для свойства salary. Пусть он возвращает свойство salary, умноженное на 3.
5. Создайте несколько экземпляров обьекта Programmer, выведите их в консоль.

## Примечание
Задание должно быть выполнено на "чистом" Javascript без использования библиотек типа jQuery или React.

#### Литература:
- [Классы на MDN](https://developer.mozilla.org/ru/docs/Web/JavaScript/Reference/Classes)
- [Классы в ECMAScript 6](https://frontender.info/es6-classes-final/)
